警方晚上表示 本民前鍾雪瑩亦涉嫌與去年12月屠龍小隊成員大埔開槍案有關

【23:40】警方晚上表示，本民前鍾雪瑩亦涉嫌「無牌管有槍械或彈藥」罪名，稱與去年12月20日大埔開槍案有關。

據了解，警方調查過早前已被控串謀有意圖傷人、無牌管有槍械等罪的5名被告的電話對話紀錄等，發現本案被告亦涉案，被告為「槍手」，警方在大埔截查被告時，被告涉嫌開槍。

LM

推
有本事就告
講多無謂

佢實告
唔好太戇鳩
敵人係真正冇成本點解唔做

阿桃……

件事完全係為咗警告啲人唔好再走而做

佢都講到開槍射狗，點唔告，而且點會唔入？冇證據咪整俾你。

諗吓點劫獄好過啦。

承機拉多啲目標人物，理由任佢作，而且同一個理由未用爛之前會一直用。

點會有用爛嘅一日
物理上困到就得
都冇人物理上對抗

推

唔明你想表達乜？

如果你想講「目標人物」四個字，成個綠營都係「預定入獄目標」啦

只係覺得報導冇嘅名詞
無論幾全世界都知都好
你講咗出嚟=顯示你同某啲人有關連
可能只係好疏遠，朋友個朋友個朋友咁傳畀你知
但喺網絡咁公開嘅地方俾人知有關係都唔係咁好嘅

其實留係香港既真係等拉，五眼開門唔係無原因，佢地情報最清楚支共性格同會做乜

付出最多嘅人走唔到呀

秋後算帳進行中

香港輸係軍訓

你心態已經變左接受呢d唔合理既野

開槍？係你地班狗開喎

push

鍾雪瑩是本民前核心管理人
負責分配從黎生得來的黑金
裝備 武器 軍火 都關佢事
又有安排手足偷渡逃避法網
她隨時已經觸犯了國安法

好快砌香港人生豬肉

五先露晒底啦

冇證據就屈 咁多軍火有狗死未呀？
黑金 法網

Push

雨傘運動後遺症
不斷俾人清算中

零晨正經post係冇人

up

雨革之後冇耐就光復打水貨，本土派幼年期，其實情況比現在……更好。最少你重要可以搞組織搞集會。

冇證據作到有證據
然後就拉啲目標人物入去
一定冇得保釋架啦
配合埋懲教玩謝被捕者
搞返1-2年先上庭
到時人都已經癲撚咗

唔需要擔心，我個人係連登嘅言論已經犯國安法十萬九千次

兩單案九唔搭八

黑警不斷指控前本民或民族黨相關人物有軍火，已經第幾次？

pish

本民前屠龍小隊開槍
好似砌積木咁造新聞

最後都係想定性做恐怖分子，人格謀殺所有佢哋嘅支持者甚至黃營人士，為集中營舖路

Pish

咪玩啦，罷工都冇勇氣既黃豬最多咪送囚車當贖罪然後生活如常

有槍 哈

繼續屈？

人哋背後做緊咩都唔洗同你個五毛交代啦

唔好咁講，真係好多人未放棄，只係局勢弱

唔洗交代都諗到啦扮乜高深

照走勢點都係輸，未到民不聊生都唔會再聚到人

圈養緊香港人
未算民不聊生

鍾雪瑩原來都幾靚女

其實班狗而家去咬，即係證明自己有份將呢12人送中

講事實永遠最難聽
短線上抗爭者一方喺香港已經無野可以做到

有 D 似林慧思。

即使拉哂全世界都仍然冇成本

藍絲ac 898

警員被質疑是否曾乘坐飛行服務隊定翼機從空中監視12人快艇一事，警方在記者會上4度拒絕正面回應，只是重申不評論傳媒報道，又多次強調內地對12名港人的拘捕行動與香港警方無關。

不如話你老母都係佢搞死架啦屌你老母

屠龍小隊成員
勇武手足
唔係篤灰偽黃和理非

依家要告你都唔需要正當理由啦
有國安法大包圍

警告: 成個post都係block user

諗起果班捉鬼大師

W

個12個手足到底受左幾多極刑

而家呢兩位唔知又要受幾多

大J 點解唔洗俾人拉。佢都幫過手足走

吓

勇武

有人開槍咩

反正拉左人, 唔爭在屈多單

習近平年代重衰過鄧小平64,黃雀行動俾班民運走就算拉少少當交差
習近平就連走佬都要封殺,超鄧趕毛

兩個都陷家產來
你睇64直接係天安門死幾多人

A

想知點解有槍/開槍係人格謀殺？
本民前講明係無底線抗爭

手足清乾淨啲手尾

希望冇事

本民前黎生

黎生是美國黑金
在香港的代理人
由中情局Mark Simon
負責監察他用錢

對on9港豬就係
就好似支共周圍話人係港獨都係想啲港豬驚

Pishhhh

佢地對唔明唔知唔理解既事就係比人屈
同藍絲一樣

藍屍：邊有人會自發上街捍衛公義？收曬錢啦呢班契弟

黃屍：爭取民主點會（佔路/裝修/私了/打狗/火魔）？一定係鬼，或者俾人屈

有本事
你瞓咗幾耐

又贏左

吊你老母, 不如話佢有份參與刺殺秦始皇啦 ! 打靶恐怖分子集團

一個係有「槍」唔用既「恐怖分子」
呢班曱甴當人傻

大埔嗰個咪用左

聽日提堂啦你個戇鳩仔，繼續阿Q啦

呢次唔止清算咁簡單，鍾雪瑩自從上年12月開始就被通緝

肥佬黎有美國佬泵水, 蘋果就唔會咁on9收月費啦

肯定係12義士俾人迫供套料...